一人一首陳奕迅冷門歌

越想越無謂

阿牛

最後今晚，天公地道

Katrina

這一夜有沒有說

隔幾日又有人開啲咁既post 仲有邊首會係冷門

粵語殘片
愛上你是我眼睛的錯

孤獨患者

呢首係, 咁浮誇都係啦

飄飄飄飄

不知所謂

黑暗中漫舞

真係 唔夠一個禮拜又會見到呢啲po
仲要永遠都係eason

快高長大

標準答案:愛上你是我眼睛的錯

同埋其實點樣先算係冷門歌 有好多friend係陳奕迅fans 佢哋可以將陳奕迅啲歌由時代曲背到四季

聽過
十六月六日晴

主旋律

不知所謂
唔係成日聽，但每次夜闌人靜一聽返，就會好心噏。

失憶蝴蝶

今天只做一件事

猜情尋
黑擇明
今天只做一件事

講咗3首添

演唱會

趁夜晚...緊係要點隻
今天等我來

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

黑擇明

怕死
解藥

開心派對

遠在咫尺
失憶蝴蝶

不來也不去

點可以冇《24》 出嚟做嘢之後呢首歌簡直係心聲

貝多芬與我

我有我愛你

兩名男子街頭相遇

一切還好

唔知算唔算冷門

k歌之王

富士山下

心的距離

最後今晚
解藥
男人的錯（國）

我覺得有plug都唔可以叫冷

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

有冷門咩Eason?

1874

黑洞
想聽

原來一首
咁黑洞

明年今日
單車

樓上有邊首係冷門

24
7
一
狼來了
無限之城
新聞女郎
阿怪
心深傷透
聽住呢啲先

1874
時光倒流二十年

斯德哥爾摩情人？

遊離份子算唔算
講親d fd都好似冇聽過

預感
原來這裡沒有你

正

咁啱 近排好中意e兩首

暴殄天物
感動
反高潮

一個靈魂的獨白

Allegro Opus 3.3am
應該唔係太多人有聽過
btw,小克啲詞好正

粵語殘片 好好聽

夕陽無限好

new order
last order

防不勝防

綿綿同Katrina

Crying in the party

一個旅人

開不了心
陪你度過漫長歲月
不要說話

白玫瑰
紅玫瑰

人工智能

戲迷情人

愛情 幼稚
從未痴心
算唔算冷門

我怕你不肯

解藥
咁啱睇緊佢個07年moov live tour

如抱便抱吧